原來香港人被褫奪政治權利，反應就係等美帝制裁同繼續含淚選舉

明明制度改革已經無望，但都要去玩選舉遊戲，好似否定緊當初因為制度無效而走上街頭抗爭嘅自己咁，真係可悲

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

不出來選行使慬有的民主，下場更慘。

和平抗爭=進程慢，但死傷少
勇武抗爭=進程快，但死傷多

和平左22年
成效遠小過4個月既勇武

本民前咪試左繼續返工啦

國際焦點主要係200萬人

議席=錢，明未？
有資源點解唔要 當然區議會唔應該係主菜

進程慢到比人侵蝕哂

可以點做？

選舉同街頭抗爭有衝突？
樓主有咩好提議？

至閉抗爭結果唔會有分別
快唔代表可以將西方所講既民主擺落黎
但人死左就死左
最尾有分別就只會係死既人數

議席係政治籌碼，有籌碼先有談判能力

反應就係嬲嬲地既新聞一則
重點：聽日繼續準時返工

真攬炒係等區議會同立法會都係建制議員

唔可以覺得個議會有用
可以行動
但如果港共死都唔取消，就唔應該杯葛
因為要用議席拎資源

但唔好對體制內抗爭有幻想，已死架啦

和平抗爭同有效抗爭係兩個concept，有效嘅抗爭可以係和平嘅例如三罷，但唔係逢和平抗爭就有效，例如選舉同議會

個制度有問題嘅時候 點解仲要服從個制度 香港從來要嘅都係真正嘅革命 唔係post ig講兩句好嬲就繼續返工 亦唔係好似班和理非咁一路嗌光復香港 一路撤退

歡迎屌我分化

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

冇，係出面吹到選舉好撚重要，唔好上街俾藉口林奠取消好撚好笑姐，當選舉係寶

可惜勇武仲未發展到主流

講得好！

不如講下上次白票撚有幾成功

證明制度內已經冇效先用其他方式抗爭
想外國幫手都要出師有名
我地要做既就係揭開更多腐敗既地方出黎

應該解散政府

唔同意上街會比藉口佢取消

不過選舉的確係好撚重要

咁你有咩好提議？

參左選就唔可以繼續抗爭?
投完票又代表唔會繼續抗爭?
點解唔可以A又做B又做? 兩樣野有咩衝突?
成日話點解仲要服從個制度, 點解唔可以係玩住你個game既時候去推翻你個game另立新game?

除左有錢收有咩重要性，有得選特首？

唔好理呢條5毛
佢開親都係分化post

點可屌醒港豬？

點解我身邊仲有朋友掛住做foodie，由6月到而家可以咩都唔care，見到新聞就會話好恐怖啊，然後又話逼人表態好衰格。

我真係屌哂你老母

唔係話唔得，不過你投票同時其實係賦予緊呢個政府認受性，維持現有秩序；亦有一部分真心膠覺得投票就夠，可以改變到社會

分化撚, 起底就知

拉

駁我啦傻仔，人身攻擊係冇用架

全港罷工抗爭令成個香港陷入停頓

真係有
返去溫書先啦分化五毛狗

人？共產黨當哂我哋係畜牲炸

明明就係要一齊做

阿sir你溫下書睇下基本法先
睇下特首選委會組成辦法，thanks

港豬做唔到frd sor

同選舉有咩衝突？
罷工就唔可以參選？

要cut建制財路呀

其實一早已經講左
不過都算啦
香港人都係6月開始先醒覺
玩埋最後一屆囉
之後醒啦好嘛

可能我唔係成日上連登
我冇見到有po叫人因為區選而唔上街抗爭
淨係見到唔好破壞票站、選舉咋喎

push

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

最和平最有用最低風險 仲要個個都做到嘅嘢唔做
淨係識留比後生嘅出黎比人打比人告暴動 點解港豬可以咁自私

笑撚死，個百幾票會贏撚到特首小團子選舉？你以為中共弱智？

唔啱聽就五毛分化，喂你咪咪撚入黎囉柒頭

答左你啦傻仔

成日都叫人唔好投票，兩樣野一齊做唔得既？區選有特首提委會百幾票窩，係唔係送比親共派先？抗爭同投票可以雙管齊下，就算你唔投，個情況會變得更好？

好風向POST......
改到制度實好架
咁如果改唔到係咪乜都唔洗做?

唔好懶醒好唔好

FYI

認同 我地依家絕對無杯葛呢個選舉嘅奢侈
更加要善用所有剩餘嘅手段去抗爭

街頭、議會、國際
三條戰線，缺一不可

香港人幾時set死線？如6月初咁
家陣俾人帶住行

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

唔駛返工咩

on9?
唔知你分化定唔中意睇字

上街唔同爆建制office

如果200萬人勇武呢

師兄 訓左幾耐?
2014年之後知唔知DQ左幾多人

share 完Gphone俾人Dq之後繼續返工

隔離po明明話

冇叫人放棄街頭抗爭

拉

不嬲攬炒都係講下 咁認真做乜

又話各有各做？

仲有等Solomon嘅tweet打飛機

兄弟爬山

國際焦點是老美借啲意搞鳩支那

政府焦點唔係嘛傻仔

唔係 勇武
過撚左啦，理鳩你國際焦點咩柒頭

最好就抽隻蔡亮出黎批鬥

我地係時候清算所有支那人官員

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

自我設限仲諉過他人

好撚野

點解要讓比建制派先 你係焦土派我就明

警署被勇武接管
港警被即時清算
港共政府解體

蔡亮只係棄卒
你信落order DQ既真係選舉主任？

11月都嚟喇，仲討論依樣嘢…
一早有共識，制度內外抗爭兩者唔係mutually exclusive，兩邊嘅戰線都要打好

你唔參加個選舉
最後咪建制佔大部份議席
有咩意思先
得道德高地冇用架

同意
同中共鬥，係一場持久戰
多一個議席
每月就多幾萬蚊支持場運動
議員辦事處仲有工作機會
可以聘請等錢洗的義士

結論：選舉利大於弊

Push

天琦同本土派俾人DQ完
已經冇再理選舉

仲睇選舉既都係on9 落後形勢5年以上

Ok

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

預測五毛三毛下一步係話要杯葛選舉

接管警署就有軍火同中共老解玩

兄弟爬山，各自努力
而且咁樣可以俾子彈美國名正言順過香港法案

一方面唔相信呢個港共政權
一方面心底裡希望佢皇恩浩蕩賜予我地民主
對住香港人真係無野好講

你班友仲嘈
說好的不分化？和勇一體？

問題係香港人本身都搵到錢唔會餓死，係搵得少咁解，好難叫到好多人唔要命咁抗爭。但同時香港又係中美角力既籌碼，所以先形成攬炒啦屌你既獨有抗爭方式，好難同外國比較。唯一可以同外國比較到既就係班死黑狗，天下烏鴉一樣黑

選舉仲有咩用？你個制度壞咗仲係個制度入面度玩？

因為大家唔想面對自己過去咁多年一事無成

投左先
又投又抗爭又等埋美國救

坐定定等美國救

Why not both

選舉要做咗先 11.24 後先再同佢計數都未遲 la, why not take both?

繼續服從就有份

照你咁講 五大訴求都係體制內抗爭
點解唔上北京直接隊9維尼？

兄弟爬山，各自努力。 你認為杯葛選舉好？定保持選舉戰線好？ 放棄一條有機會抗衡政府權力既戰線有咩用， 香港人罷工都未罷到， 你唔係想叫人起義啊麻？

收嗲啦呀sir
Gphone條國際戰線咁靚
好過我地去裝修 中撚晒林鄭計 取消選舉啦

和平抗爭= 無進程
諗下敵人邊個 係共產黨

有撚用咩

唔好俾錢同資源流哂俾建制派
攞錢去買裝備都好

講得好 只有獨立

同影響力分別
睇下樹根同何妖就知

就留名睇吓D當選咗既人會唔會拎資源/份糧出黎囉
拎資源 2014講到依家啦，厭唔厭？

其實有

ko林鄭大計其實好簡單，出一份中英文聲明，我地香港人係追求民主自由，所以唔會去衝擊投票，所以11月16-24日唔會有任何示威，如果有都係政府做既
我地用聲明跨過咗九月十一（燒山，炸樓），十月二十（搞清真寺，重慶大廈）既挑釁，今次區選，點會難到我地

抗爭外判制

而家應該打緊獨立戰爭

香港人連杯葛選舉都做唔到，但一邊講爭取真普選，幾撚諷刺

和平同勇武冇相對關系，更加冇正反比例啦。

必然係用刀叉食就乾淨同快？用手食就污糟同慢？

而且和理非同勇武可以同時進行，維園和平集會，彌敦道戰火連天，咁維園就唔和平，彌敦道就唔勇武？

兩個大方向我哋都要做，所謂和理非同勇武，就係世界上稱之為鴿派鷹派，面對外敵，歷史上鴿鷹唔識得合作嘅國家冇個有好下場。

人無完人，我哋否定和理非就冇世人關注，否定勇武就唔可能迫到共產黨露出真面目俾世人睇；和勇所做都有利抗爭，唔好再俾人分化，唔會因為勇武做咗咩令和理非失分，反之亦然；真正嘅豬隊友係自作聰明，以為自己辦法先係最佳辦法嘅垃圾。

記得，兄弟爬山，一唔堅持依點，我哋就會輸。

做咗區議員，多啲錢同資源可以請助理，失效就要任得奶共狗拎曬啲資源嚟用？

贏咗有啲幫助，輸咗繼續畀奶共狗攞資源打壓，臨選舉又嚟咁多區選冇用post 嚟幫奶共狗助攻，真係可悲。

負評，拉。

唔可以咁講 要時間先有心態嘅改變

係時候諗點針對返港共中專門賣港嘅部門或機構做嘢，現時點民意已經足夠。

咪彩佢地，杯葛區選。

各有各做
唔好喺度導人投白票

咁唔係點，都冇人衝得夠盡

諗緊等多等會唔會dq成個區選
聽聞如果dq晒 會有人想拆啲親共議員
橫掂對家都有人搞尻我地

根本連道德高地都唔會有

你唔投票, 邊個知? 又唔記名既

只會見到投票既人少左, 建制派繼續連任, 繼續逗納稅人既錢害納稅人

你同黃毓民應該可以燒黃紙

但同樣地，依家係明顯大把人 （就算黃到金）都無準備好投入 政權上嘅革命，呢個係客觀現實。
一味強調「唔好選/投票」，默許建制上下其手，香港只會死得更快

去選人向上街抗爭有咩抵觸？

巴絲你如果係全心全意推翻政府，咁就唔好理班想選嘅人，因為真係好難溝通到，因為大家價值觀唔同。但你就真係當佢地去攞錢，增加自己陣營嘅影響力同知名度，對於你想推翻政府個目標其實都有利；會唔會話選完當冇事，又想和諧，投完票就當自己付出咗？

我咁講啦，冇可能架啦，今次最垃圾嘅民主黨都唔可能吸完選票當抗爭者係Condom，就好似魚革咁。

做自己認同及想做嘅抗爭，唔好否定別人嘅辦法。

兄弟爬山。記得。

選舉只係為著削弱對手，唔係完結正如你係咪解決黑警就收貨唔再出來定因為解決黑警唔係你主要目的就唔洗理班黑警

BTW，我支持湧躍投票，但唔支持為著區選停灑所有示威，佢要取消區選總有理由，我哋唔應該比佢攞主導權

好多香港人仲未醒
佢地認為哩個制度仲有得救
但其實由臨時立法會開始 香港既制度已經一步步比中央腐化左
香港獨立先係唯一出路 不過哩條出路香港人仲未接受到
因為佢地仲未感受到絕路既感覺

明明就可以一齊做 實有人戰場做勇武同時平日就幫手助選做和理非野

點解區議會重要? 佢係合法利益輸送既平台.

區議會近年最為人詬病的相信是一個又一個大白象地區工程，例如花2500萬元在南丫島建停泊單車場、5000萬元在觀塘興建音樂噴泉、5500萬元在大埔林村增設許願樹屋和度假屋、8000萬元在大圍明渠上建五人足球場、一億元在荃灣加設一個活動室等等。這些工程的共通點是造價不合理地昂貴，實際效用成疑，缺乏諮詢和遭區內居民反對。

有咩人唔想非建制入區議會? 你自己諗

香港根本就係一個k形社會

五大訴求！缺一不可！

緊係選完之後先上佢老母街

我覺得民陣要去司法覆核 [ 市民 ] 有權利集會或遊行只係循例通知一聲班狗做協調唔係要佢地批准，方向要正確哦！

各自努力, 你認為点做先正確, 努力去做, 人地認為選舉有用, 亦由他人努力去做, 其實好可能二邊都正確的.

乜都要做，垃圾post，拉

每條戰線都要寸土必爭架啦，不互屌，團結最重要

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

選入去攞住資源黎從內部破壞

但而家入都入唔到喎

要求美國馬上懲罰腥港

小麗老母

區議會唔係已經係左好耐咩
咁攬左炒未?政府/支共有無傷過一分一毫?

係有衝突
選贏左只會越黎越少人出黎
甚至泛民重返立法會好有機會出賣義士甚至出賣香港人
唔好諗住今次佢地冇割就冇事佢地只係冇本錢割
睇返佢地以前做過d咩就會睇到佢地贏左之後我地會點

用議席拎資源

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

要領頭羊嗎？

威水啦殘體字

咁你諗個方法逼佢取消

民主派出到閘贏嘅機會係比以往高，
獨立人士就未必，
所以選舉處一定想篩走勝算高嘅民主派候選人

吹風向吹到你咁明顯 笑鳥

咪兩樣一齊做緊
兄弟爬山啊

有衝突，我哋資源有限，同埋沉醉選舉會令人當勇武係condom, 選舉大勝就會令人怠惰，以為贏左。睇下04選舉後民氣就知。

建議係逼對家取消選舉

FYI唔知你識唔識字

「敵人想我地做既就唔好做: 破壞共狗議員辦事處/選舉主任辦事處」

邊到叫人唔好上街？

樓主係咪想講我地到時應該要去搞鳩票站，等其他人見到我地唔屈服呀

弊在泛民唔會聽你咁講
佢哋為選票抗爭咗咁耐日子

又係一個好多正皮但係討論內容又多數係相反意見嘅post

厭，好L討厭
但係唔得閒追舊賬，外面嘅敵人更強大，要打左先
區選係副本，取消同押後影響外國，而唔係我地，有票照投，投完照打主線
兩者唔係二揀一，兄弟爬山，各有各做，手足你唔想投我都理解
112維園見

Why not both?